求屌醒

自己開咗富途牛牛app demo
買牛熊股 贏咗十幾萬

我知你哋好多人都會話我demo唔同自己入錢玩嘅感覺心理壓力大好多, 我明我真係明, 上面嗰十幾萬, 本身係倒輸兩萬 騰訊牛, 但自己有感覺同埋睇好,開市回高位, 就冇放到, 結果自己今日倒贏十幾萬, 係有自我感覺良好, 但未至心雄 自己想入揼錢兩萬入去玩, 因為送一股匯豐同騰訊 求屌醒, 唔想輸大咗又來後悔

有過賭波， 識得輸錢嘅後果
十幾萬， 冇當真錢玩
之後一百萬本當2萬本金玩都有盈餘三四千， 決斷力嘅話一見到唔啱就即刻放咗

唔試 你永遠都唔會贏

求意見叫醒我， 連登好多人都話唔好玩牛熊證

你唔輸 邊有人贏錢啊

即係點， 我唔急入場， 玩返一個月模擬倉都冇所謂， 兩萬本金玩，。

可唔可以我贏

買咗先 依家熊

..

你打fifa同落場踢波兩回事嚟，唔踢點知你原來係勁過美斯同c朗個兩條廢柴

即係點 我限死自己如果真係揼錢玩， 最多輸1萬

師兄曲線 除咗個夜費手續費 心理壓力之外， 仲有啲咩因素會影響

你承受到成個腦淨係諗住啲股價上上落落，然後不斷係到諗先升後跌，定先跌後升，係引牛定引熊? 今晚美女升定跌呢?

好喇，你輸撚左錢，覺得好氣餒，你開始後悔入左黎賭，你好想拎番你而家戶口入面既錢

過來人 本金30k 開頭贏20k 一夜輸到清袋淨番1.5k 呢兩個星期追番10k有賭未為輸

你玩demo唔係同個莊玩

當你玩真錢就真係同個莊玩

而開大開細係個莊話事

即係 聽日跌硬

唔阻你發達

唔會 自己錢嚟

有冇師兄再提點下

唔入場唔會真正體會到個市係點,但風險要自己做好有多餘錢先好去玩,唔好輸左無飯開,拎黎追數就免喇,越踩越深

現實係
隻牛熊跌兩格你已經想沽走

係入左之後跌一格已經好似一失足成千古恨咁

demo

我知你哋講乜 我上面都講過，我係當真錢玩， 暫時如果買5000嘅貨， 除非輸夠二千， 唔係嘅話冇咩大問題 呢啲數未驚過

閒錢

多謝師兄，仲有冇啲咩要留意？

好人好者係要玩牛熊
希望你唔好輸到跳樓就得

輸到一萬停手冇壓力， 除非一開始就輸 幾成

樓主有d天份
拎十萬細細地玩下啦

20000本，輸一萬停。

一格就至少幾舊水，幾舊水可以食餐放題，分分鐘一個禮拜飯錢，成個月車錢.....

志在搵一兩日嘅part time錢 唔貪心

仲有用真錢玩到價都未必估得成或者沽得哂同demo唔同，落過場你就知

demo 同真差好遠喎。

你有冇買過股票，冇買過，不如你試下買正股先。

贏錢前問一問自己
假設一日之間冇佐舊錢你會點？唔好諗贏佐會點點點，你諗佐輸既後果先。

同埋玩真牛熊會食格
好人會食你一格、西莊食你三格。同埋有蟹貨又會亂跳價。所以... 回頭是岸啊巴打

樓主我支持你 贏多d 請我食餐飯仔ok？

仲有呢，反手最易輸到 hihi

有諗過 所以淨係 俾自己輸到一萬

點樣搵好莊， 仲有想問下 瑞信摩通匯豐 呢啲點揀

講多啲 例如買牛0.021升到0.029 點樣即時可以放出去

有人0.029買咪放到 記住聽日買牛

有乜app 有美股demo

如果現價係0.029

我90%肯定你唔會 0.029 入到或放到，而要0.028放或 0.030 入

另外，有啲牛熊會因為太多老散，明明市值 0.035，都會停留佐係 0.029 一段時間。

咁唔公平你仲玩唔玩啊巴打？踏實啲買正股，勿做賭徒。

買正股啦
個膽咁細邊炒牛熊

你賣要有人接先得，冇人接你跌多一兩格先放到就HIHI，唔係話你想個價放就放到。

正股可以買乜嘢

自己做功課
By the way, 信斃少就考慮下佢推介果隻

即係我可能係市價0.029 放 但實際0.027 0.029 先放到？

用一半本金推喎

拎三萬玩細期

市價只係參考，冇人願意用個價買，你點會放到。

你都識話入兩萬玩 兩萬都輸唔起 學人咩講成功 當然唔係鼓勵你去賭 只不過覺得你唔試下又點知會唔會成功呢 人地唔得姐 唔代表你唔得

後生時先輸總好過中年時先輸

有多餘錢玩下正股先，你宜家玩牛熊同賭錢有乜分別，不如買下波算啦。

豬錢皆因贏錢起
要入場冇人阻到你
但你未入場就... 唔好諗偏門啦

主要係心態會好唔同

你唔試唔會知有幾唔同

你個倉玩咗幾耐

唔同你買波買馬,呢啲一落左注,等佢踢完跑完就知輸贏,無得你諗,你入得牛熊就會想成日睇住,啲錢不停上上落落,好似仲有得贏落去,到時一出個消息,又或者大戶中棍打返落去,成個心情唔同哂,心理因素都好緊要

呢個ok， 你睇番我上面 強調過 相對賭錢嚟講 我個心態強好多

係會有成日睇住， 而家調整咗心態set咗提醒就冇乜。 如果個消息令到我輸超過五成，我個心情應該會唔同曬

Btw 止賺同止蝕都有學
多謝師兄分享
另外想問下止蝕嘅話巴打們會博佢反彈再退場， 定係即刻走？ 想學多啲

有冇信心用屋企人啲錢黎玩

即係個市場有100人， 隻股本身15蚊， 我用咗16蚊買入， 之後隻股個咗唔知幾耐。 最後一單交易升到75蚊， 但係如果嗰99個人都係覺得太貴唔買， 我都係揸緊一堆廢紙？

波唔好啦， 一夜輸撚曬

唔會亦都冇可能咁做

同賭仔冇分別

咁繼續玩住demo先

博反彈好似你買大細,買大開細輸左,再買大想追多舖,覺得會再開大,無乜分別,個人覺得輸左睇定啲再買都未遲,下下追,死得仲快,我會選擇退場,個市日日開,你怕無機會咩,純粹個人分享不喜可以不理

好， 我都想摸熟啲

巴打應該係問：
死坐搏反彈 定 著草走人

贏就贏八成 輸就輸十成
個莊仲要話哂事
比你開頭贏 長玩一定輸
如果你想刀仔鋸大樹 幾千幾皮玩輪好過

我係先止蝕先，再睇下forum，加feel. 我都知同大細冇分別, 最緊要相信自己唔好做錯決定, 咁個人就會定, 唔會亂亂, 咁追數

自膠我會走人

唔識窩輪 唔知邊度買

輪難玩好多
利申：比大戶搶緊一半身家

聽日到我搶翻佢一半身家

輪我覺得啲時間值仲搵撚笨過牛熊

籤神祝福

一定唔會玩輪啦下話 末日賭業績都可以考慮下

一百萬贏十幾萬計返比例唔算多
你入兩萬真錢都只不過係二三千數目黎

不過你玩左一段時間 有無諗過每次贏錢嘅原因係咩? 每次輸贏都好 你要諗返個過程 如果諗唔到原因 純粹靠感覺做trade
咁最好唔好用真錢

紀律， 有明確目標， 估方向多
我覺得呢啲真係賭大細咁玩， 同埋睇多啲forum?

撇除你係麵神依個身份，其實你講既野係岩
當你真正落到場擺一球係度時
莊家就睇住黎食啦
就算你睇岩方向
佢都可以做到打完你靶先行你既方向

所以我限死咗20000本，落住都係二千至一萬， 二千至一萬係有膽量落去，

玩都玩d公平d既呀
玩牛熊/輪

玩細期好過啦

大約點玩

入2萬點贏大錢
起碼都入10萬，靠感覺買牛熊好易發

真係逐個逐個老散？

真心？ 會唔會睇住我二萬打咗吧先下我要嘅方向

我以前demo 一兩個禮拜好似都搵6-7%(正股)

依家玩正股仲未回本，無左約4%，自己考慮清楚

操作同心態係咪都係demo咁

所以你咪要10萬5注

不， 最多兩萬

demo 唔係真錢，心理壓力低，你持貨見佢跌都有大把本溝

真錢你就會好撚驚，坐唔得耐。我都係新手, 本兩萬鬆d，難溝貨，溝完可能唔夠手續費

不過人生咁長,你攞少少體驗下係ok 嘅，可能有助投資心態，好過成世on99 畀銀行攞錢去玩

兩萬嘅話一注應該落幾多

5000至10000會唔會太過刺激

唔駛逐個
睇金額做都夠
推隻正股推落幾格成本可能只係需要幾十個
但成隻肥牛有百幾個
咁梗係做你啦
依D模擬倉唔會模擬到

你用邊間呀，本少得滯分分跳5，6格先cover 番手續費
咁驚玩正股啦，至少有個機會番家鄉先

富途牛牛

唔撚係呀嘛 56格

買波會好過牛熊
牛熊可以玩下拎下輸$感覺 到最後始終係玩正股先正路

波hkjc 冇win過。 又要等足90分鐘 唔可以即時止賺

牛熊我都開始學, 本來收左山, 但牛熊真係有其他工具畀唔到你既刺激

樓主似乎天生有炒賣嗰種直覺

牛熊可以即時止？ 無人接你點賣
你當demo 開市入得 隨時放？

落場未

第一日in 第一日out

你玩個波 你就知 牛熊真係相對公平好多 買波揼一萬 就冇一萬， 牛熊一日未打靶都仲有機會止蝕

買波水位仲仆街， 特別馬會， 除非追大角球， 順便奉勸，而家歐國外圍唔好追大角， 臨尾十分鐘平注住買角細。

未，錢未到帳， 我都唔急越有經驗對我嚟講越好， 呢啲嘢越急輸得越快

Demo 都要有人接， 至少你賺咗嗰34格， 唔使等好，有人接

2皮你咪求奇當玩下 輸左當過大海輸左 2皮你番M記2個月都係番到

咁你真係唔使玩！
去玩大富弱啦

你過夜到等成晚tim啦
其實你都決定左玩啦，點講都無用架啦
不過到時唔好好似d人咁開post鳩叫就得啦

demo 倉既成績同你之後玩落場玩，成績基本上可以完全冇關連。

睇好聽日低開、 過夜熊